如果聽日塞機場既話 班狗會唔會無時間抖架

如果聽日全世界去機場
班狗會唔會又要截車架

離島Airbnb 有冇介紹 唔想落機出唔到機場

你地又話機場又話馬場又西環
到底想點？

你估下

分多幾條支線
分散狗力
到時睇下邊條易攻就做邊條

聲東擊西呀
你估好似上次和你塞咁
得個講字無人去 班狗又要戇鳩鳩想查車狗咩

分唔到咁多

東涌去咪得，搞下巴士站

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

呀sir 問功課?

分唔到就集中去機場馬場

推

popo慢慢估下

Popo咁On9都有

諗住依加仲可以係連登攞料？

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

國慶嘛... 一定有好多慶祝活動......
大家自己一揀一個鍾意嘅活動去參加
就係咁簡單

唔記得老豆姓乜可以上黎睇下呀嘛